
1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта.

В объекте хранится информация в формате ключ-значение, но кроме информации в объекте там могут храниться и наборы действий, операций. 
Эти операции и называются методы объекта. т.е. если свойства объекта — это переменные внутри объекта, то методы — это функции закрепленные за объектом.
Метод — это функция описанная внутри объекта. Вызов функции происходит по ключу(при вызове этой функции указываются круглые скобки, даже если они пустые).
Чтобы метод получил доступ к ключам и значениям объекта, используется слово this(заменяет имя объекта при вызове метода объекта). 



